[武術巴打請入]請問喺洪拳裡面，呢一招叫咩？

羅漢曬屍

Thanks巴打

六皇銃

萬佛朝中

屌你堅唔撚堅呀

日字衝拳

蟹形拳

雙龍出海

老漢推車

感覺呢招無乜力, 破綻又超大

其實中國武術好多都係呃鳩人
地面戰一定係泰拳
好唔好打係講身體質素

工字伏虎拳
Between 手短就咪鬼用啦
伸個頭出黎比人打

好on9
示範嗰陣咪又係set好哂

感覺唔實用,咁樣兩隻手一齊攻擊又唔會傷害高D
破綻又咁大,比人一個側踢,頭 心口 下體任踢

依招係來先虎鶴雙形

上一式烏龍擺尾，轉身再羅漢晒尸，依招唔係正面攻擊，係側面上下其手攤腰落馬用全身重量撞埋去。
用就的確唔多好用，不過要用應該係上面咁講去用